<DIY分享> 光復香港 時代革命 黑旗

見多山中遊子支旗好想要！！！所以自己整
支旗A1 Size (85cm x 60cm)
每隻字大概A4 size
我本身試用噴漆但好難上色，一係就會濕到化開晒。
乳膠漆會較實色同埋硬身易上色，又容易用marker筆修瑕疵

材料
- 白色乳膠漆 ($68，可以畫好多塊)
- 黑布 (深水埗買$25一碼，厚身，啞面，我買了一碼，可整兩塊）
- A4 size 硬卡紙 ($3x8=$21，唔好買太厚，會鎅到仆街手都斷）
- 界刀
- 黑色marker筆
- 油掃

Steps:
1) 用printer打印字模 （1 minute)
Template 比埋你，download here:

2) 用字模係硬卡紙鎅8個字嘅外型出來 (2 hours)

3）剪黑布(85cm x 60cm)

4）將硬卡紙字模放好，開始上色 (2 hours)
- 注意：要按實邊位，如果唔係d 油會走去下面
- 乾咗之後，再上油，大概2－3層實色
- d 邊位唔靚／有瑕疵係正常嘅

5) 用marker 筆修返靚d 邊位角位

6）用marker筆畫返中間黑色位

完成!
配支行山棍就搞掂！

光復香港 時代革命!!!!!

原來白色乳膠漆上面寫住 $50

佢收我$68

我正式宣佈，我比人呃錢
仆街五金舖

終於有教學

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

去左amazon訂3x5ft， hkd 100左右連運費
成品要等半個月左右送到

有冇link 睇吓？

唔知成品效果點，廢事令其他人中伏。
到手開箱比大家睇。

劉明
黎緊想整

好靚呀

好可愛

推！遲下試下整先！

如果想大量做 試下買硬身啲嘅咭紙，做完cut 紙啲process, 再買噴膠噴咭紙底，痴住塊布再噴漆個效果會幾好

試過用厚卡，超難cut，手都斷

我都想要link呀

留名

有冇英文版黑旗tamplate

印硬卡紙係咪要出去印刷店先印到

你好搞笑

正想整返支！多謝你分享啊手足

絲打可唔可以俾錢你幫我整張

打工仔真係無時候自制

我都係打工仔放假整😌😌
呢排好忙，遲啲可能喺社區附近睇吓有冇街坊一齊整

用薄布可唔可以同樣方法做
想風吹得起

萬分感謝！！！

想借硬卡個版嚟噴

直頭想試吓絲印
但無乜資料

推下你

噴真係冇咁好，冇咁實色

有朋友跟住呢個方法大量生產

上面果排用乳膠漆
下面果排用噴油
乳膠漆完勝

下回預告

推 好想要支

借想問下旗桿個度點整
搵條繩綁住行山棍？

有無黑色區旗

推
支持

唔好嬲啦

好想1人1支

樓上話絲印
整一個絲印網 咪可以大量生產囉

建議用膠片取代硬卡紙
如果有人有cutter printer可直接用樓主個pdf去cut字

最新作品
仲容易過光復香港旗
如果有人有興趣個模我可以整一個

想要模 有無pdf?

好靚好想整🙏🏼等絲打share 黑紫荊

靚

普通acrylic得唔得？

《免費送》光復香港黑旗+黑色區旗

push

乖唔好嬲

十一一齊舉

想問下深水埗買布係指福華街個邊同埋塊布有冇話要咩質地？
Thx

基隆街，成條街都係布。

我買過三隻唔同布，
最緊拎起背光望一望，要遮到光
唔好太薄太輕，否則d 油會滲

唔該ching

我成日覺得手字好靚

有冇同一個字體
係五大訴求缺一不可

香港北魏真書👏👏👏

跪求樓主

一個人整一枝旗用一罐乳膠漆好似好浪費

咁咪唔浪費囉

返工撚 冇咩時間大量生產同埋屋企細

Flag siZe is 100cm x 75cm

跪求要 寧化飛灰 不作浮塵

樓主好勁
好想整但無時間

唔整卡紙 就咁用筆刷 樓主覺得有無可能整到

寫唔返隻字體，冇咁靚～
就咁寫揀容易D嘅字 e.g. FREE HONG KONG REVOLUTION NOW

好聽日去買布買油

警察叔叔個個都要搜一搜身 真係搜到下年都未搜完

有手足分享佢用索帶上旗桿十分穏陣

除了用行山棍
仲可以去五金店搵伸縮棍
或者家品店買涼衣棍

呢個係就咁係塊布度開窿？

好靚呀BB

多謝巴打

Yes

我廿蚊買左兩碼

我建議大家可以用大啲嘅黑布尺寸
100cm x 75cm
就算用A4 print 字模都理想

Ok wor , 上完油唔靚係正常
用支黑色marker筆收返順d字邊就靚

請問ching 枝旗係底面有字？

一面咋

Thanks!! 搵咗好耐

［有圖］又有狗仔呼籲

正！！！好彩搵到呢個post
整黎行山用！

呢個ok？

你買靚野實ok，乳膠漆都有平有貴

屌，冇睇價錢

收我80

btw ok？

整完覺得好似細左啲...
同埋我塊布透底

整得好靚!
係呀我之後有出個post話塊黑色布可以大啲
Lihkg 冇得改內容

我都係呢隻

話明要50至$60嘅油，條仆街我攞$80嘅俾我

今日我去個間$90 買左另一隻

同求

想買，可先比錢後順豐

Lm

Where

欢迎光临, 香港与大陆接轨

邊到買

請問黑布 深水埗邊到有？

多謝樓豬教導

Wow 好靚呀

基隆街

半成品

你地落乳膠潻有冇落水？

冇，應該唔需要
你啲邊位積左d油所以厚，下次可以喺未乾之前掃平佢

thx

一陣再買布試下

我唔記得佢個名
睇返google係 汝州街定係基隆街，由太子向深水埗行
嗰度好多布，同佢講黑色 透光既就會幫你剪

唔記得佢個名
睇返google係 汝州街定係基隆街，由太子向深水埗行
嗰度好多布，同佢講黑色 透光既就會幫你剪

我買十蚊 兩碼

我都係比個價位你地參考，想平啲買多啲講價啦
始終自己整先有樂趣

總之石硤尾街休憩花園圍住都係
再唔係去欽州街小販市場支持吓都得

搞掂

Thank you

正!！用支深色黑色marker 筆修邊再靚D

買布個陣買一碼，冇留意個幅，買左兩種布，一長一短

樓主 想問你後面點算

會唔會透底（淨係得一面有野）

視乎你買隻布有幾厚
厚啲就冇透底，冇咁好飄
薄啲就會少少透底，但會飄逸D

樓主有冇其他字款

想要 五大訴求 缺一不可

同埋 沒有暴徒 只有暴政

其實買熱轉印紙會唔會仲易d

lm

如果想潛落水扯，係咪絲質布好啲？

樓主 見你相D字係反轉印?
定係張相mirror 左?

我都整左
但未拎過出街
想知絲打呢塊飄唔飄得起？

想知絲打呢個字體叫咩名？Thanks!

感謝樓主 聽日畢業禮可以用

Ching 嚟緊行毅行者，想拎住革命旗行
可唔可以搵你幫手整多枝

@xj26482

月尾去外地，幫手整支Ok？

樓主被人呃錢咁慘
成班人叫佢乖唔好嬲做乜鳩
落舖屌柒個店主都嚟唔切呀

有冇人可以幫手整

黎緊去外地 好想搵到人幫手整
忙到甩肺自己整唔到
有巴絲可唔可以

自己整啦 個個都乞人比

感謝樓主
睇完即刻去左買材料了